有冇巴絲有睇冰菓

真係好想睇第二季出 奈何作者又出書出得慢 想問下咁多為巴絲知唔知影響冰菓出第二季嘅因素除咗作者寫小說速度之外仲有啲咩？

我很好奇

唔會出
死心

千反田係雞

此話何解啊施主

京都幫其他文庫出作品冇肉食，以後應該會越來越側重自家文庫

我最近都番睇
睇多左野
只可以講京都整動畫係有一手

唔想寫咪唔想寫

絲？ 邊度有絲

我咪絲 你歧視?

有真人版睇

弊在佢自家文庫唔撚掂

出廢萌算啦

京都同角川之前係咪有不和所以之後無再合作?

涼宮春日呢

自家野寫成點都係魔改

小說同動畫完全兩種feel嚟

一部好作品是需要珍惜和不斷回味的

去到後期都唔節能啦
直頭可以為女死為女亡

千反田之前很好奇陰莖進入陰道係咩感覺
有一天見到佢同條金毛mk前輩講話

果次係我最後一次見到她了....

我屌 真人版真係將一套原本幾完美嘅動漫down撚咗幾個grade 啲人又樣衰又冇演技 完全冇動畫同小說個種感覺

冰菓黎講
個人覺得動畫好過小說

原本小說都唔係廢萌輕小

個人最愛作品之一，為左佢特登去左高山市(即係神山市取景地加作者出世嘅地方)兩次

希望日本請王家衞拍真人版

小說D人本身樣衰 邊有動畫咁MK

睇返佢小說初版個封面
佢本身都唔係當係輕小說咁賣

但係高評價嘅都唔係自己野，中二病都係得第一季

太過高估自家創作能力同自以為是

都唔使好似電影咁趕客嘛…
差 d 嚇到心臟病發！

私、気になります！

...... 係呢個吧！

有人以輕文學去形容“氷菓”原作，我自己都幾認同
後期書皮加咗動畫插圖先比人感覺似輕小說

唔係話作者唔想比人當輕小說所以唔柒寫咩

唔知呢，但我睇足咁多本都冇一張插圖係入面

比京都騎劫左做廢萌畫風

恐佈過富江

幾好睇，希望小說出多啲之後再出第二季

好MK

有啲咁嘅事？ 作者一路都有寫續集喎 上年先出完第6本「遲來的羽翼」真心推

agger 輕小說冇營養冇內涵 冰菓唔撚同層次

呢個係動畫化之後嘅事 5卷停左好耐冇出
跟住有人咁講 我唔知真定假

冰菓世界第一，而家好似每年即使動畫己經完左六年都好有高山祭嘅時候即係作品入面抬橋個祭典都會用冰菓做宣傳，而高山市嘅市民都好熟呢套野，2012年動畫播緊個時我啱啱係個度，印象中都見到唔少宣傳，第二次去係2016年，依然都仲有合作，活動，高山市依然都係咁靚，本身高山市都好正，有飛驒小京都嘅美譽，十分有古典氣息，而且冇乜遊客，由其係中國遊客，所以我真係想去多次
幅相係我2016年去個時影

16年出咗一本新嘅小說

唔寫好過為寫而寫
寧願做有生之年的高質小說多過愈寫愈爛
Btw我都唔覺得冰菓算輕小說
而動畫人設變廢萌我反而接受到
易入口D幾好，最重要係故事無走樣
有幾場我覺得京都仲整得唔錯
動畫帶動下原作小說幾好啊

係呀，有生之年呀

冰菓算係我一套好特別嘅作品，冰菓之前一兩年已經有睇開動畫，但只係睇d好出名嘅作品，夏娜，魯魯修，零使，黑執事個d，純粹因為個時細個咸濕想睇下女女先會睇，直至我睇完冰菓先至真正鐘意上動畫，劇情見人見志，我覺得十分好，但d畫真係無撚敵，將日本嘅美景完完整整咁畫囇出黎 ，亦造就左我鐘意去日本遊山玩水嘅習慣，佢d畫即使去到今時今日都係一流 ，基於象太深嘅關係，而家問起我最鐘意嘅作品係乜，腦入面有第一個反應都係冰菓，可惜叫d fd睇就個個都話悶...

其實我覺得動畫嘅畫質固然係絕頂 劇情亦都冇走樣 但係最吸引到我嘅係兩樣嘢:
1.推理故事。
我自細食開偵探小說大，對殺人搶劫已經冇感覺，但係冰菓有種廢廢地但係又唔太廢嘅日常感覺先吸引到我。而且動畫嘅推理時間有啲小劇場，超易明。就推理故事嚟講喺相對輕鬆但係同時又不失節奏嘅作品。
2.廢
係啊我鍾意佢廢。坦白講一班主角淨係坐係到吹水我都照睇，因為成套嘢真係好青春，睇完即刻搵返晒讀中學個時嘅感覺。
我好陶醉係呢仲青春回憶嘅感覺，加上畫質、劇情、手法、人物塑造、講解....等上述因素相輔相成，成套野真係冇撚得頂

冰菓神作

ching你個user name

係我老婆

Don’t FF

千反田：我很好騎

禾敢講動畫史上最好睇既文化祭就係冰果

睇咗書，其實剩低果啲都夠出一季啦

去kyoani shop都無乜冰菓，全力賣free週邊

agger 大日向同幾篇短篇加多小小改已經一季

Ice cream I scream
果陣新番追住嚟睇 好中意奉太郎

呢個真係睇到

咁俾人誤會法又真係幾冇肉既

本身就幾年先一本 唔關動畫事

依家睇返出版時間真係有小小問題 1-5卷都係2-3年一本 唯獨第5卷去第6卷用咗成4年幾 係咪翻譯加其他程序 繁體字台灣版前前後後要成5年半先有得睇

唔係 作者個段時間主要出另一個系列
得閒就出篇短篇 岩岩新個本就係短篇集合
係上年先話會重新集中番呢個系列

你個username

因為嚟套嘢stay咗幾日神山市

嚟緊都諗住去幾日睇吓

最緊要去間cafe

幾日咁多，有乜玩

話說好似冇人提個兩首OP，好聽到飛飛起喎Op1 入副歌哥時真係毛管都棟囇 ，Op2又係超好聽，加上佢用奉太郞入左玻璃之後再經過唔少場面冇人見到之後俾古典部扯番上黎我覺得好有意境，好正，到而家都仲記得

估唔到動物台居然會有冰菓難民圍爐取暖區，好滾動

紫羅蘭 ? 不了

PMED